港豬可以移民，黑警反而開始移唔到？

攬炒香港變一國一制
高壓統治

港豬可以走資移民
但黑警因為身份問題其他國家移民署唔受理
因為出哂名係中共隻狗
唔會收間諜

變相黑警要硬食一國一制

香港人走哂得返班黑警
中共要清洗香港人，班黑警又要硬食

今次真係condom仔啦
邊個最唔想有國安法？
你地覺得呢？

正皮：真香港人
負皮：黑警

港版國安法：草案內容指國安機關可在港成立機構

當中共有機構係香港執行國安法
就會騎係黑警上面

呀蛇你覺得自己係香港大哂？
到時撚你都要含呀
走？你走得去邊？
抵撚死
等入勞改營啦你

524 銅鑼灣